成班平胸女同事恰一個大波女同事

個大波妹新入職幾個月
成班平胸bitch又唔教佢做野，講野句句有骨
問班女做乜咁憎條大波妹又講唔出

你班平胸老妖唔教人唔同人食飯
就話個大波妹姣同埋嗲男同事
明明妒忌人地大波過佢地

平胸妹係咪當大波妹係假想敵

所以咪有你班男同事照顧

大波妹大把男同事爭著教佢

個大波妹好香

原本老細叫個女人教架，就係怕左我地班禽獸
然後個女人話唔識教
辛苦我地了

一生只愛平胸

純文字 post

大波著衫唔靚

我大波好明白

切撚左佢囉

裸體好睇。。。

想啜一啖你個肥仔波

我都想啜下你

邊度大 睇過

我得粒提子乾

D女人由細到大都係咁
大波 靚 可愛 溫柔既都會比班平凡八婆排斥

大波妹真係好阻掟

pm我

想狠狠地欺負佢

Pmed